我屌你老母個美沙仲廢撚過學界班傻鳩

波都控唔掂 又帶出界 又傳唔到位 食屎啦

條友出嚟搞笑

阿假係咁㗎啦

成隊阿根廷都好有問題 中場馬斯亂鳩咁比波 又成日頂輸
迪馬就廢到無出咁 希古恩又係搞笑

素你老母質